大家愛惜生命

熊市之後必定係牛市

不用怕

？

聽日